預言：今晚道指收盤低過27000

睇下邊個準

ching是咪玩嘢-,-

就係，鬥燈

Lm

今晚11點會收低過26000
今晚11點59分崩盤

勁，提前5分鐘嘅預言

預言:聽日太陽會從東邊升起

巴打，隔離有人預言今晚道指上番27000